分享下自己個倉

我大灰熊手上得番
823
1038
1928

大家有冇過肥年呀

66
1299
8(有散紙就會買一手）
全正數

Amd
Mu
Amat
Grub
Gdx

Ching 好波

66
17
準備入1038

大部份都好似係半導體？
Gdx做對沖？

Tsla
Nvda
Spy
Qqq

1548
5

brk b
mmm
ibm
dis
Goog
Pax

pax
Psx

望一望你個名，點解你揸amd唔揸nvda

因為唔記得買返
又未有再加注signal 所以入左amd

金礦股轉勢

Gdx 同Gld 大唔大分別

175 吉利
1958 北汽
2888 渣打
6886 華泰

1928

1299
2800
VOO
VTI
BRK.B
FB

等收息就fatfat la 手足

MU
ALK
TARO
BRK.B

PSX 已走 因為半年後我要沽晒所有股票

全正數x2

查閱下

175咩位入

700

Yeah